武肺大爆發，下一步係咪將香港封城、全世界都唔走得？

之前個巴打講得好中

係咪好好奇美國點解得把口唔出手制裁？我話你知幾時先制裁、有冇可能封關、應唔應該走、幾時要走。

Q：香港點可能會封關唔比走啊？點做到？

A：09年東突七五事件後，中亞國家撤僑，部分東突人因為政局不穩離開。習近平提出反恐，換上陳全國，幾個月內沒收passport，兩年內集中營、高壓維穩系統達至完全體，無人能逃。
南北韓、東西德皆如是，
走遲一日，幾十年甚至一世要係極權之下生存。
你諗下如果香港突然武肺大爆發，話要好似武漢咁封關唔比走會點？

用武肺就可以鎖住香港人
但唔鎖外國僑民

[三思] 講過唔放棄任何一條有機會贏嘅戰綫嘅你，點解會萌生咗7.11、7.12唔去投票嘅念頭？

P牌推唔郁麻煩入去幫推

推

仆佢個街 生化武器

最怕呢招…
係香港生化屠殺。

外國人焗住走，
難民救生艇全滅。

係呢個問題上，
我估到中共會咁做去對應難民救生艇，
但我估唔到外國會點對應。
用疫情做籍口既話，
可消除埋外國責任。

外國會為香港人出幾多力，
係一個疑問，
如果最後係香港人走唔到既情況下同中共脫勾，
呢個會係對香港人最差既結局。